有冇巴打想合租？？？

我剛剛同深藍開火，講元朗黑社會打人，佢係度幫鳩晒黑社會，又想打我

我想搬出去，我只想有獨立廁所

Push

想住邊先

都係九龍個邊

有冇港島

幾多筆直

$5000-7000 okay?

每人$5000-7000就有獨立廁

夾下廁所冇問題

九龍要平咪深水埗個啲 不過大把蝻陪你

可以同巴打共用一個廁所

你本身想每人一廁？ 唔係咁易夾架，同熟人同住都難何況你上來搵巴

不如講下點解你要搬出來

頭先同深藍廢老開波，佢想郁打我，兼且踢除公屋名單

仲打我老母一下

我想有房

大角嘴好多萬中兩房

你幾歲？收入穩定？
要住有會所定大廈？

我差唔多30，有26k收入

家暴 你應該set cam放隱密位拍片，仲有埋精神傷害 會有臨時住所安排到

有意pm
九龍港島無所謂

連登可以pm???

幾個人加埋萬拎蚊
都應該租到一個正正常常單位？

絲打，邊有可能？即使有，你地要訓床位